線下文宣對家好勁

我50+，住SSP，共狗線下文宣係咪好勁?點解咁多人响茶記講:
1) 後生俾人蠱惑，要奪權奪國
2) 唔過國歌法，一萬蚊就唔會提上去
3) 燈柱好多小型"藍"文宣，話後生仔俾人叫出去死……

對家發緊力?

咩叫50+

50歲以上

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)